將軍澳手足，封好路，封好隧道，比個任務你地，TVB

邊日做到，自己決定

推

科大手足被殺

仲忍到紅媒傷害手足？

加油

ＧＯＯＤ
做唔講
講唔做

地勢太難

你話tvb車都話得

真係太難入
tvb巴士會唔會易d

唔好水手足入去TVB
累撚死人架屌你老母

我想講tvb仲有新聞中心喺灣仔電訊大樓同尖沙咀星光行.....

講左十鳩幾次 tvb有入冇出架

封好路，快出快入，有咩事走去康城上樓

講完

做唔做自行決定

但拆國營電視台，就個個革命都一定做

On9，聽日市區人全面支援中大

拉 入左出唔返

冇話要聽日做

各區開左花時

無警時份

必需要tvb 還

Tvb個到死路一條難搞左啲喎Ching

呢兩度都係市區
其實真係唔係你想像中咁難……

cctvb亂作新聞亂cut片
幾多屋企家庭不和真係多得佢地唔少

一齊賀台慶

就算封左守住都唔建議入
行既話都好遠路 未行到出黎狗車已到
堅既 tvb係仆街 但冇必要冒咁大險

其實有康城，一隊手足五十人做完番康城可以秒消失

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

推 介紹埋相關post比手足

將軍澳撚必入，唔使返工，離撚晒譜！！！

得一條路 就算封左成個將軍澳
都唔可以100%全身而退